香港人最鍾意炒 連女人都炒到貴哂

咁鮑姐呢

免費

鮑姐：我值幾多錢？我係咪你隻免費雞？

女人都有人抄

點炒法

炒飯?

連登仔：所有女人都是雞
女權：物化女人